日本No.1牛郎超離地生日派對 土豪送4000萬名酒、一晚勁賺5500萬

年賺3億日圓！26歲牛郎之王：上班族月薪5萬怎麼活

日本一位名為羅蘭(Roland)的男子，從18歲時決定將來不當領死薪水的上班族，於是他直接休學，走進聲色場所「拜師學藝」如今年紀僅26歲，卻成了日本「牛郎之王」年收入高達３億日圓(約新台幣 8 千萬元)！

根據日本媒體報導，羅蘭18歲時，就察覺日本許多男性背負家庭壓力，為了養活妻小，被迫要在競爭力和壓力極大的商業區辦公、成為上班族「我完全不想當個上班族，月薪只有5萬怎麼過活？」於是羅蘭決定休學，並在大阪找一位牛郎前輩，學習工作技巧，像是如何用花言巧語討好女性、如何打扮自己、鍛鍊身體等等，最後成為日本「第一牛郎」。

報導指出，羅蘭十分擅長在不喝醉的狀況下，讓客人願意掏出大把金錢在他身上，在他在成為紅牌牛郎後，坐臺更是只接受高級酒品的招待，客人想見他一面，還必須先買下昂貴的酒才行。

漸漸成為富豪的他，身上擁有的高級物品也不少，如跑車及服飾等，花錢毫不手軟。此外為了維持自己的容貌及身材，羅蘭每天都必須花上時間健身保持好體態，除此之外他也整過型，他不諱言地表示，曾花了千萬日圓，就只為了讓自己變得更好看。至於是否後悔當上牛郎，他則說「我從不後悔成為一名牛郎，看看我現在的生活，許多人都很羨慕我。」

看短片🎞️

日本女人鍾意呢type?

Don’t skip

佢有個系列講佢既生活
睇完佢同女演員互動之後
就會發覺 唔怪得佢咁撚勁做到No.1

呀叔我今年五張 都中意依d type

點勁法？link？

真心覺得
而家呢個年代
打工真係嘥鳩氣
讀書真係嘥鳩氣
醫生都做到隻狗咁
得兩條路揾錢
一係本身屋企有，錢揾錢
一係黐有錢人，佢地食剩畀你食
後生多次
一定唔會讀書
趁十八廿二
做男公關男伴唱男拳手ptbf

撈偏先發到圍

日本d女人拎男人成份糧做得3個鐘家務
個男人放工仲要陪上司飲酒飲到終電先返
先有牛郎市場
香港邊有

可能就係要skip leg day先可以溝到女 賺大錢

會窮

好撚樣衰
女人型但又咁大隻

我從不後悔成為一名牛郎，看看我現在的生活，許多人都很羨慕我。

你做到就唔會溝唔到女啦

連登健身撚：唔操腳 垃圾

呢個係走歐洲貴族路線
上次又係有個話NO.1既牛郎係正正常常既

呢啲錢抵佢賺

好似jojo 啲人

上次嗰個係幾多年前

可以換轉過一日 即刻鳩衝

羅蘭

你覺得樣衰但人地真係有料到 你又吹唔脹

佢係咪就係要AV女優倒貼嗰個？

唔係

lm

男人做鴨搵到錢真係好勁 ，之前聽電台有豬西富婆成個禮拜唔沖涼，去搵隻鴨幫佢由頭到西到腳趾全部奶乾淨

好大隻

拎住紅酒杯果張相 好有dio feel

認真佢幾型

屌拿星 見住用部機數銀紙真係

笑到收唔到聲，講到自己實有market咁

求教，如果聽唔明日文想知可以點算

如果短髮應該幾型

賺左好多人既一生財富 可能唔止

呢幾年好撚多日本人靠虛疑貨幣發左達
之後啲女又將啲錢駛哂落呢啲地方

日本女人審美眼光同香港好唔同

幾想學下，可惜無字幕

香港審美眼光係主流？

我係女人呀戇鳩

咪係
樓上班傻仔仲話人酸佢
我係男人都唔撚酸佢啦

點睇都好撚型
本來個頭就難carry

所謂牛朗唔單止外表 係佢連講嘢都會令你覺得好舒服

《吸血大耳窿》有講班友風光背後係點

我反而諗到班女借錢去搵牛郎喎

真心覺得唔難

我都得啦

有冇source

日本萬歲

thk you ching, 但完全睇吾明

個樣真係好膠
但搵到咁多女人錢 應該好識花言巧語

吾你老母咩

連登仔個個月入5500萬
未睇就知道一定會人身攻擊
話人地咁撚樣都賺咁多

鴨就鴨啦牛郎屌你老母

諗起星奈愛沈船

Yoshiki

果啲人笑下咪得囉
成日話人地點點點，但點知自己又做唔到
間接話自己廢

呢個好樣好多

去新宿望過d牛郎廣告板
個個都係整到個頭武藤遊戲咁款
唔知點解d日本女人鐘意依種

一個月5500萬
仲要唔駛賣身
齋吹水
做鴨做到咁 怕乜做

條女幾大隻

唔賣身呀? 哇屌
堅勁

根本就係女人

屌我呀 我比你屌呀

講緊10年前嘅香港女仔都鍾意㗎喎
你不如諗下點解

真心

如果你因為財富而羨慕一隻鴨 你既層次仲係好低
因為比你到真係有咁既身家
你既生活圈子應該涉及唔少上流社會人士
唔通你周圍同人介紹自己我做鴨出身 你過到 你屋企老婆仔女都唔得啦
諗下你個仔/女返學就會比人笑佢老豆做鴨架

所以佢只可以繼續係佢自己既圈子生活 或者向窮人show off佢既財富黎攞自豪感 自豪感越大 佢內心既自卑感就會越大因而要追求更大既自豪感
呢種誇張show off行為會日益增加 直到有一日佢慢慢老 收入減少支持唔到呢種生活為止

所以如果你係男人 你係應該羨慕Elon musk Steve jobs 李嘉誠呢d 唔係牛郎！

Underwood: Such a waste of talent. He chose money over power. In this town, a mistake nearly everyone makes. Money is the Mc-mansion in Sarasota that starts falling apart after 10 years. Power is the old stone building that stands for centuries. I cannot respect someone who doesn't see the difference.

成個鬼婆咁

所以只有羨慕商家佬先係高層次？

酸到隔住個mon都feel到......
唔知比你老豆老母簡 會叫你做鴨一個月搵5500萬
定係
一個月搵三萬既打工仔呢

同埋講過幾多次 牛郎都唔係鴨 佢做咩呢？
人哋周遊列國咗添喇 夠唔夠高層次啊
人哋有埋規律嘅生活 有做運動操身型
咁你就淨係睇到佢奢華嘅一晚 真係唔知邊個先低層次了
定係窮西深度遊先係高層次

兩隻鴨唔抵得

Lm

聽講話條友已經係一間牛郎店既老細
要指名佢既話要預早book 定 + 開勁貴既酒先有得見

所以你永遠就只有羨慕

唔係話咩
但佢好似真係坐底齋吹水

日本d男人真係柒到仆街

喂羨唔羨慕啊窮撚們

Roland 18歲畢業後就全職做牛郎（在日本又稱男公關），入行8年，年薪已達3億日圓（約2,120萬港元）。

豪就一定住豪宅？不，他嫌打掃大房子麻煩，只住豪華套房，配套齊全，裝潢典雅，每晚盛惠40萬日圓（約2.8萬港元）。

住都用左一半

有無中字
睇唔明生肉

FEEL到連登仔會FF自己係D無錢但會操到勁MAN既男人

我睇得明
但唔想打字多字

佢嗰千萬円被人搵笨咋? 個樣好睇咗喺邊?

唔洗賣身淨係靠把口搵到咁多好堅

幸存者偏差 恨唔嚟㗎喇

唔通連登仔唔行歐洲宮庭貴族風格＋操全身就可以好似佢咁搵咁多咩

屌你啊 我哋個個都米八 大大隻㗎 月入30K㗎

使撚羨慕人哋

以前個post又話佢人工入面9成要黎交租

喂！大家唔係衰到要羨慕人做牛郎下嘛？

要羨慕搵錢多嘅，不如學之前電話騙案呃人過億嗰個啦…單憑智慧就呃到人心甘情願咁畀咁多錢，一兩年等如個牛郎做十年，又唔駛操大隻，又唔駛整容，呢啲先係食腦㗎嘛…

如果要霸氣，應該做控制班牛郎嗰班黑社會大佬，夜店集團老闆，駛乜自己做，迫人去做，自己坐喺度抽班牛郎嘅佣，心情唔靚就叫啲牛郎幫我含撚都仲得呀！

睇得出連登好撚多新移民後代開始大個仔大個女

啱啊 呢啲先係高層次嘅人 最識搵錢

仲有個no.1 陪酒女又係厲害,係bilibili睇過 條女要4,5點陪完酒返到屋企訓到10點就要起身做gym,護膚 仲要寫感謝信比第一次黎個個客人之後 晏就3點幾就要返到公司

還不夠，Roland更包了另一間套房當衣櫥，只想用來放衣服

仲要租多間房擺衫

咁如果d人睇Elon musk Steve Jobs只係睇到商家佬既話 咁佢地唔怪得羨慕牛郎

周遊列國 規律生活 有身型就係高層次 咁你繼續羨慕啦

當然好多人既理想就只係食玩屌訓既 好少會諗之後仲有d咩

都唔知你做乜鳩

Ehh...leg days?

人中之龍極有講過

睇過夜王
呢啲牛郎生涯時間好短
玩到3x應該收彊做經理或者老闆

去過日本就知
真係貼晒大poster邊個出名吖咁
仲要全部飛落海頭

咁撚蠢架

其實你理得人理想係咩層次 係咪一定要人人都想搞Tesla做首富先叫有理想 如果咁講我覺得你羨慕有錢佬都係好低層次 點解你唔羨慕高錕尼彩呢啲人？唔通陶淵明一心只係想歸隱又叫低層次？
簡單講 人地層次有幾高關你撚事咩 企係道德高地用高高在上咁嘅目光屌人真係好撚嘔心又虛偽 好心你成熟啲啦

利申完全唔羨慕呢條友 不過亦唔會扮撚曬高深咁樣去踩低人抬高自己 人各有志點解唔可以尊重其他人 就算你肯做鴨都唔一定做到佢個level 三言兩語就講到人冇付出過 十足十魯迅筆下啲濕鳩強國人

其實佢屋企本身就好疊水
所以佢一開始就識到好多上流社會嘅客

我中立 講句公道

佢齋計個樣唔算係好靚仔
但係整體好型 有d貴族氣質 唔係個個carry到

香港d所謂審美觀
你整乜野都係標奇立異
個個都陸軍裝 左右剷青

呢樣嘅話全世界都笑，自己search leg day meme

「簡單講 人地層次有幾高關你撚事咩 企係道德高地用高高在上咁嘅目光屌人真係好撚嘔心又虛偽 好心你成熟啲啦」

你咪又係踩低人 又唔尊重其他人
又要懶係補返句我唔會踩低人抬高自己
又要引尼采高錕魯迅
最憎你呢d偽君子 批評人仲要自己戴光環

都係個句 如果你睇Elon musk Steve jobs只係有錢佬
你就係講個d人 完全唔明人地既貢獻 完全唔尊重其他人

而家先富二三代 ，已經發展到咁之後幾代點算

我反而想知佢退休之後會點過

咁你又太有自信

人地有錢人隨手揮幾萬比你
就好似屙個尿咁

唔講身型
淨係講樣
依類不男不女既樣真係咁多女buy

連登仔竟然羨慕牛郎 真男人梗係羨慕Steve Jobs先高層次喇

Underwood: 唔識串

仲係gackt款

班日狗唔係話乸型韓國先有既咩

泡菜仔有無佢果種優雅係度

真係靠把口搵食

同一個topic由佢去做成個氣氛都開心好多

屌你咁格硬講優雅 你打出黎果時有無打冷震？
根本日本都K鳩型 承認啦

連登仔：一定係gay

有乜好吹棒
講到尾咪又係做鴨

依家個世代好似搵到錢就=成功
依個風氣真係好嘔心

臭鴨 全世界都知你係鴨

一句講晒
你會唔會想自己個仔/女大個做陪酒小姐/牛郎？

唔羨慕，唔覺得佢靚仔就等於酸
唔係個個都咁想做鴨架 child登仔

你鍾意 體操 身型唔得嘅?

哦……唔係西方定義男人要點點點先叫型

咩年代……仲淨係識諗住西方嗰套

見到都頂唔順

每日瞓咁少點保養皮膚

人各有志

李嘉誠 又好好??……

做過幾多陰質嘢

笑死 連登小朋友又來葡萄
救命人地做鴨又點
你班柒頭每個月做到死得11,12k

鴨就鴨啦
牛乜郎

其實咪就係小女漫畫風 果d外國貴族
照住小甜甜入面做出黎

咁去得呢啲地方都係果個年代既人

呢個月經post? 呢位人兄老是常出現....

人地用 muscle convert money 高幾班

已經做左牛郎店董事
老左咪係同牛郎對分坐係到收錢

本身都覺得佢不外如是
但睇完啲連登仔之後
真係高下立見

所以咪濃妝

有錢女人俾事業有成嘅肥大叔玩開
自己咪玩返花靚ken囉

睇完條片, 覺得佢真係厲害.
佢對人地既感受同諗緊既野好敏銳. 先講到人地想聽既說話.
抵佢搵到咁多.

轉數、情商
女人取悅男人唔難，但男人要取悅男人、女人，上面兩樣嘢好緊要

利申：未做過鴨

同埋佢講咗句野.
對所有事情都要認真細緻.
我腦入面拍晒手掌, 果然係日本人

搵咁多錢, 潛兩年啲人都唔記得哂啦
再唔係咪移民, 啲錢話中頭獎咪得

香港大把狗公做到啦

其實係

同埋睇返佢個人其實幾傳統. 鍾意高品質既野, 不過要一樣就夠.
好似手錶, 相機果D. 唔會狂買.

條友無睇之後幾季
一到選舉underwood都係要向錢低頭

第二張圖第一眼以為係dio

吹幾句水就話人做鴨
你知唔知牛郎係點解嫁？

講講下日本牛郎又關韓仔事

係囉 夜總會果啲都係吹下水姐 點會係雞

連登仔做鴨都做唔到
身材無樣無

的場遼介

#1條link有英文字幕

香港人同日本人標準上會唔同

更何況呢個係你個人標準

一開始已經錯左 出世在香港

要霸氣羨慕美國總統都未到黑社會大佬 集團老闆

仲有共濟會, 世界三大富有家族, 銀行家...

第二幅圖成個dio咁

支網有

認同, 講得好好

你係全個post最唔識尊重人果個

女拳手日日都高薪請人
點解

好想知條片到底講咩

好正好型喎，好似街霸個vega

自膠, 原來有巴打已經po 左link

真係鴨嗰啲幾千蚊有交易啦傻閪 牛郎的確有啲為咗氹客會屌埋，但真正top嗰啲就係因為角色定位夠高啲富婆先科水落去，同買名牌根本一撚樣

十個牛郎九個失敗，依個做得咁撚勁緊有佢原因 郁啲就鴨鴨雞雞咁做人睇嘢真係好膚淺

睇完啲片, 我都覺得呢個No. 1 牛郎唔錯 (談吐 , 形象)
至於樣果方面, 第一眼覺得柒柒地有啲乸型, 但唔知點解愈睇愈順眼

姐係好識同女人講野

打和 你岩佢又無錯

好難一個標準全部人都by

buy

香港四大猛男＂振山漢子＂，除咗阿山之外，是但出一個（以氹女人畀錢嚟計），都輕鬆砌低呢條友啦…

早排睇過一段片，講返想當年既夜の帝王
而家大約三十尾到四十幾歲，無記錯的話

而家做緊餐廳既經理之類既職位

係！日本女人鐘意所謂「美男子」 你見好多日本名星個頭十年如一包括木村拓哉個頭永遠都係長長地唔會鏟短就係咁解

啲日本仔啲頭 好鐘意gel 到一條條咁 好撚柒

撳錯負皮 sor 真係好似

咁佢一定好大洗 唔識儲錢

頭髮唔係一條條係點？

一枝枝咁

拎啲極端例子出黎打飛機吹奏

亞洲男人啲口味其實都係奇奇怪怪
無波無蘿都可以當女神

唔知佢地係咪比動漫影響太大
d look 做型都好動漫化
不過之前睇嵐個班成幾十歲人仲要保持個個可愛look真係幾嘔心

起碼人地唔洗為錢比學資署煩

搵番啦

變左呀叔

咁就去做牛郎 真正反智
Btw 一厘息都唔借好on9啫